扛200斤, 走十里山路不換肩挑戰賽. 其實真係有得搞喎

世界各地都有D力士大賽.
如果香港都可以搞個呢類力士比賽,
當D傳媒一報呢個比賽, 講起源由, 小熊維尼就會淪為笑柄

我覺得要搞埋 靜脈注射漂白水嘅比賽

睇下邊個可以頂住唔洗死就當贏

支持你搞,
希望有多D小粉紅出來參賽, 恥笑 trump